已FC，屠龍小隊品會認自己係屠龍小隊

屠龍被拉48小時唔會講野
低能都識

同只可以同律師聯絡

出面唱緊屠龍班人唔好鳩

但被拉係有手足係入面

但屠龍仲頂到

錯字都照推

證實到有屠龍係入面靜靜雞被無視

屠龍咁撚出名 出新聞話比人捉左
準備勇武就會停一停諗一諗
而且點會用手槍雖然殺傷力大
但出街都唔方便啦

比人拉左其他人就咪撚講咁多野啦
用下個死人腦
係到講野所有人都睇到
想害撚死人

仲有老豆搵仔氯氣彈嘛